[UHelpers](http://git.anima.ru/uhelpers/) - Библиотека универсальных вспомогательных классов для bitrix от веб-студии ANIMA.
Этот репозиторий основной.
==================================================
Подробная информация о каждом файле содержится в [wiki](https://github.com/mbakirov/UHelpers/wiki/).